將炸野放落湯到真係糟蹋食物

邊個負皮 不服來辯！！！

響鈴咁先好食喎

魚皮

炸醬

炸菜

瞓醒未，魚皮梗係就咁食

咪臭系

炸豬扒都算
炸雞/餃子真係即刻無晒心機

仲有天婦羅

魚皮緊係極速過一浸湯底先食啦

魚蛋

炸魚皮簡直係嘔心之最！！！
食鼻涕膜既感覺

豆卜

on9
炸魚皮同響鈴都係淥兩嘢就食㗎啦

重點係佢食過鼻涕膜

乜撚係鼻涕膜

豆卜 麵筋 支竹

魚皮一唔小心忘記左佢喺湯入面，就大撚獲
好嘔心

山根

成pat 野咁

炸魚蛋

響鈴已經收你皮啦
刪post la

你知唔知咩係off topic